我地可唔可以包圍再解除武裝

我地驚狗都因為狗有牙 我地幫佢mok牙
有無得諗